幾十隻發燒CD，想送俾人

唔再用CD聽音樂，有人要就送晒比你

咩cd先

Pink Floyd , Peter Paul Mary, dire straits 之類

有性趣

Pink Floyd正wor
腦海即刻有舊prism彈出嚟

我要

咩係發燒cd

樓主仲喺唔喺度

以前，靚聲的音響系統是叫做High fidelity. 簡稱Hi-Fi，有些少似係high fever - 即是發高燒 - 所以靚聲的CD都叫做發燒CD。我嘅理解就係咁啦

我喺度啊

想要

點樣交俾你？

留tg傾？

想要pink floyd